男友成日淨係覆stickers畀我代表咩

同佢分享生活趣事或者新聞都係覆我stickers
只有間唔時佢講下自己野先會打字
先啱啱好拍咗一年就咁 點算

唔知點覆你
我對ex都係咁

抽插緊第二條女 肯hea覆已經好好

代表你好煩囉

你幾時死

咁唔撚好覆囉

🥺多謝你

冇野補充咪hea覆sticker囉

玩厭

佢成日會直接skip咗我share比佢嘅野

帽事既，hea鳩你姐

你飛機杯黎咋 肯覆你sticker咪算係咁

究竟拍拖除咗扑野仲有咩做
分享野畀佢又要覆sticker hea覆 算得上係溝通咩

我覺得飛機杯地位都高過我
佢起碼會幫飛機杯沖涼清潔 又會錫住用

你是condom

比返呢個sticker佢

同你個名一樣
你只係佢其中一隻棋

你分享啲野無意義 咪求其覆

咁要視乎你係share啲咩，你share埋啲戇鳩野，你想佢覆你啲咩？話你戇鳩驚你嬲

冇嘢想覆但又費事已讀不回

感建分

唔撚覆咪比你搵到位入，又要嘈交囉